ETH 轉 BETH 一問

今年睇好ETH 打算分段買入儲

想問係Binance stacking 拎到嘅BETH (一換一)
同我直接用ETH交易換返嚟既BETH (~0.96ETH)
原則上有冇分別?
2.0 launch個陣拎唔拎到reward？

我見有差唔多4% Discount

推

4%discount 5轉好過

人地白紙黑字寫得清清楚楚

買黎做乜 汽水都買唔到

唔好轉beth 有排先launch
eth放係binance/blockfi stake都多過佢

人人都買幣 幣災就來

APY
blockfi 5.25
binance如果你係講savings 得0.88

BETH應該大概7.x
點多過佢

為咗少少鎖成兩年 值咩

信念

你直接換返嚟咪無staking reward
因為你都無stake eth

佢個reward係好似派息咁 每日派啲beth俾你
唔係咩launch2.0個陣reward

如果你SH到最後 我理解係beth一換一返eth
所以唔會有蝕
當然你中途退出 就要硬食差價換返

利申: 呢幾日都考慮緊 但未stake 研究清楚先

beth 可以拎去Bakery 做LP yield bake

但會無息

反正都擺係度

binance唔係手持beth現價就會每日派返 beth做息？如果係咁我直接用eth買beth咪仲抵啲？

應該就唔係
我理解個reward係根據你stake幾多eth
而唔係你有幾beth

持有就得
果時見抵換左beth

beth 係俾你第時換番eth 係唔係

人人都買水 水災係咪就嚟

真？
屌啊 咁stake嚟做乜

唔建議入
你求其買一隻你睇好既公鏈我諗都好過

Sorry 應該答錯左你
啱啱睇返binance咁寫

We regularly distribute on-chain rewards to all participants based on their BETH position. The on-chain rewards will be distributed in the form of BETH to users' Spot accounts.

因為早期冇得買賣beth

Sorry 好似搞錯左

We regularly distribute on-chain rewards to all participants based on their BETH position. The on-chain rewards will be distributed in the form of BETH to users' Spot accounts.

咁仲邊有人stake?直接買唔好